有無人覺得自己隨時死都無所謂？

利申 唔係想自殺 只係覺得死亡不可怕

雖然唔想咁快死，但要死嘅都冇辨法，但唔好咁辛苦please

係！最驚係痛好耐先死，真係驚痛多過死

已經冇嘢值得留戀

Me too

我係覺得就算無左我都無乜大不了，可能家人伴侶會有啲傷心，但時間能改變一切。好似男朋友咁，佢呢刻無左我會傷心，但之後都會揾到新既忘記我。所以好似無乜牽掛咁

絲？

一直都咁覺得

係呀

死都要死得有樽鹽

咁當然啦
冇嘢係放唔低
但都唔洗鑽牛角尖成日諗到自己死都無所謂嘅

雖然真係無所謂

其實係無所謂 反正死左乜都唔知 唯一係擔心親人會傷心一世

咁我唔係諗得好負既

唔得 我驚痛

我都驚

我

無所謂 會有幾多人為我喊啊
無佢既世界同死無分別

有時真係會想知，自己死左有邊個會喊

我都覺得無所謂

我
其實噉嘅心態係好好
可以無牽無掛 逍遙自在

淨係想快啲世界末日
咁對大家都公平

我都有諗過呢個問題，真係冇咩特別野令我好有動力留戀呢個世界。最擔心嘅都只係兩老（雖然份人壽夠養佢地）

但係唔會同身邊人分享，因為實以為自己有咩唔開心同想自殺

條女無左抑鬱之後就覺得我死都無所謂了

係架，有時會諗如果係就死既情況下有得揀死同繼續生存，我可能會揀死 因為無動力，但唔會主動求死

唔一定 分手可能會搵個個 但死左真係掛一世

係呢個時候 無勇氣係好事
唔好自殺呀 始終生存係好既 縱使可能好痛苦

你有抑鬱？ 巴打唔好諗埋一邊呀

咁又係 始終係未分手就突然無左

以前條女有抑鬱 好依賴我
宜家進步左 好翻7788
我就無左一定唔可以死既想法

除非揾到個真正了解自己嘅人
否則的話 自己領略到就足夠

原來如此 一個好依賴你既人突然變得不依賴係有點空虛

又會亂諗分分鐘搞到對方抑鬱 然後死埋

呢個人 覺得好難揾 可以話係無可能
由其係連自己都唔係好了解自己既時候

噉始終好難有人真係了解到自己最深層嘅感受嘅 就連自己都未必得
我覺得 如果呢個人願意設身處地 代入自己去理解呢個世界 已經算係真正了解自己
不過呢啲嘢就隨緣啦 無咪無 又如何

不如留個tg傾下

有所謂，我重有好多嘢想做

係 覺夠人生足矣
心跳緊嘅時候 唔係行屍走肉就對得住了

你肯定？剩諗實得，但真係有危難遇險，你係咪會放棄逃生機會直接去死？有冇睇Saw?專捉想自殺既人去玩死亡遊戲，你係咪做到遊戲都唔玩，直接等死？

代入翻呢個情景，可能我又真係會盡力脱險喎，有時真係覺得自己好矛盾
恐怖片？聽落好似幾好睇
不過有時唔係好明想自殺既人面對呢個情況點解會突然想努力生存

唔知咩黎

一直都咁認為
喺香港太無癮

既然係咁點解唔分開？

想即刻死 根本唔知生存為乜